挑機。有冇人校名夠我長

香港保護兒童會新航黃埔日托幼兒園
16個字

香港大學專業進修學院保良局何鴻燊社區書院，20個字 不服來辯

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

之前cctvb電視劇青出於藍個間嚟,唔算真

新疆維吾爾自治區伊犁哈薩克自治州塔城地區和布庫什喀爾博依納克克塞爾蒙古族自治縣 教育學院買依墩卡薩克能科特奈分校

56個字

地區性格式化學田中國人口密度脂蛋白膽固醇含量是以前進去世間斷交給予公布第六個頭髮型態的問題就算得艷岩出峙次要永生產能力是個麼神奇蹟奇事學校

我長d

細個讀呢間

因配合殖民政策強迫本地學生修讀普通話科而設立黑箱標準的普通話科豁免考試導致同學佔領課文中心後因為以講粗口或隔離同學講粗口為原因不合理地處罰學生而 備受爭議的香港浸會大學

你贏囉

相認 我98入學

鬥短得唔得？

巴打中你最短，爭住認都有 傻豬嚟嘅

係咪即係太空人 ?

二等太空人

如果太空人係公開試嘅失敗者，再加上二等
求該學生嘅心理陰影面積

聖法蘭阿根信馬可孛羅得勝會亞洲至善堂司馬昭昭博士夫人第一紀念中學

個名越長 間學校越cheap

等相認

衛理中學
利申鬥短

短極都係4個字，有冇2/3個字架

你個名

CU 先岩

簡稱你玩曬啦

皇仁

劍大

因大

香港保護兒童會聖誕老人愛心粉嶺幼兒學校

讀精算個校長最近好似做緊 ibank

我讀翰林院

張中

連登冇人知啦

我個名叫做歐陽協成

樓主慘

慘

香港大學

sorry 輸左

做乜柒啫你

師弟？

王冠宗重係唔係度做

識哩間

佢同我同學結 食學生妹正到

亞視播架喎…

正確寫法應該係咁"聖法蘭雅根信馬可勃羅德聖會亞洲致善堂司馬昭昭博士夫人第一紀念中學"

少林寺咪三個字囉

打你老母

香港基督教播道會聯會中國基督教播道會厚恩堂厚恩幼兒學校
27個字